十月一日 全球反共大遊行！！！

毛澤東-"凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。"

中共希望順利慶祝中華人民共和國成立70周年，同時要求香港盡快平亂
我地正正要反對! 不單唔去慶祝，仲要反對!

主題: 全球反共大遊行
將中國共產黨，呢個冷血殺人政權，冠以 極權主義國家之名
以此作為文宣方向，將香港政府高層視為極權主義國家下之傀儡
向全球文宣! 以香港追求民主自由為出發點，號召全世界同路人，同步係當日舉行集會/遊行!

地點: 當地首都/ 政府總部附近, 香港可以係添馬總部

有此建議，希望有人和應，推到民陣搞!
推到文宣組幫手!
有咩意見, 一齊討論!

希望有生之年，可以睇到佢滅亡

自推

推

推 令佢地70大壽 無面

一定出

721 811

要推到有文宣, 推到民陣見到!
重點要全球, 先可以夠大聲!

事實上個名就叫中國共產黨 實際上係中國納粹黨

要推到有文宣, 推到民陣見到!
重點要全球, 先可以夠大聲!

時間雖然有成個月, 但係要向國際宣傳(用社交媒體)
而家開始計劃就差唔多

有冇英文好嘅巴絲去不同forum 呼籲

push反共不反中， 唔好畀位中共入我哋係港獨

係, 直接寫明共產黨/ 極權主義!

推啊屌

全球爽啊

入埋武漢樂伽京A講下佢哋點壓迫國民啦
一帶一路發大財都係

係! 需要整合資料! 香港為主

P牌，想推

文宣整合 冷血暴力殺人政權既資料
向外國, 香港網站外市民宣傳

推！！！！

哇，呢個正呀
要推埋新彊集中營
煲大佢

推！！！

P牌好想推

呢個要登全球報紙

支持

China is neo nazi

一人一PM

樓主，去政事開，我再幫推。吹水好易沉

「捍衛自由」比反共更好

呢個勁

全球幫中共賀70大壽

中共最怕民主自由

玩咁大

仲遊行

多謝你幫手!
一齊推!

up

推！

十一全球反中共同佢賀70大壽

OK

十月一日 全球民主自由大遊行 會吸引更多中間路線

大大力推

可唔可以測試支那旗嘅防火/防水/防割能力

好似有啲西方老一輩對共產黨好反感要推到全球五十億人反共

十月一日 全球反共大遊行！！！

已經再開POST

要盡量多唔同國家嘅語言嘅文宣

推到去南北極

Free China

要旗幟鮮明地反對資產階級革命分子

十月一日 全球反共大遊行！！！

政事台開左個新, 方便置頂

全球排支

要全球性組織

其實真係得,夠時間準備

十卜

10.1全球賀壽大遊行

必推

其實可考慮叫法輪功吹雞
但可能膠化件事？

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

823晚約定你

放工一齊手拖手

721

唔好講到咁遠住
定死線先啦
170萬行完之後政府有無回應啊
無啊!!!!
死線 然後升級

利申
十月一一定出
目標係不舉

由香港出發, 帶領全球組織

支持，仲要係唔同既網絡媒體同文媒大肆報導老共d衰野，幫你搞大佢

推到有文宣

仲要寫明觀迎大陸同胞一同參與

push

搵人入紙遊行到中聯辦

屌
P牌仔無得比like

唯有幫推！
大大力PUSH!

仲要文宣將中共所有惡行推到全球，而家各國開始睇見佢地賤格野，希望可以令到佢地抵制中共移民同留學生

消滅中國共產納粹黨

共匪冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

推呀

方向正確，推！

Push

我記得今朝熱門見過類似嘅，點解唔見左。

推！ 未有人有詳細計劃呀
未有文宣

殺人兇手政權!!

你要係黨70週年慶祝搞d 咁既野 知唔知有咩後果

又驚激嬲人呀

點解呢個post冇人推㗎
推返上熱門

開始要搞啦，趁呢個時候全世界關注

昨日習總先出聲亮劍
今日林鄭開口撤回
邊個係大佬? 邊個係傀儡?
亮劍還是讓步, 香港人心知肚明

十月一反共大遊行!

後果就係要大大增加佢既管治成本, 而當呢個成本大過接受五大訴求既政治成本, 佢就只好答應

10.1 Global Anti-CHINAZI parade